- Criação de texto para apresentar proposta de adição de código de conduta (Fabs)
- Campanha Dinheiro Público, Código Público 2024
    - Abrir chamamento para colaborar na Campanha (Lívia)
    - Site e plataforma
        - Entrar em contato com a FSF Europa e ver qual plataforma usam para coletar assinaturas de apoio à carta (Lívia)
- Logo da comunidade: Pessoal da Lápiz vai sugerir uma logo (Diego vai ver isso)
